[寫真JJ] 白石美帆 - [image.tv] Heaven's Door

Miho Shiraishi 白石美帆 - [image.tv] Heaven's Door (2006.04.28) (60P+4P)

照舊

呢set完

太多衫

陣釜小姐

佢點少衫啊

電車！！！！！

黑武士BGM

有無白間寫真

細個好鐘意佢

上年..

【日藝】05/15：白石美帆宣佈誕下男孩，V6長野博當父親！二人早前透過傳真公開親筆簽名報告，內容表示孩子比預產日早出生，但母子皆精神，在聽到孩子哭聲後被喜悅和安心感包圍，會好好養育他。關係者因為比預產日早，長野因工作關係無法在妻子產子時在場，但工作完後立即前往醫療探望母子。

45歲的長野博和39歲的白石美帆是2016年11月結婚，至今V6已經有4名成員成婚，計及當繼父的森田剛，有3人已成為父親。在澀谷昂退隊及山口達也犯罪等不愉快事件連發的最近，這可是傑尼斯事務所久別的喜訊。

靚係靚 , 但一見佢就諗起電車男個形象

原來同超人tiga結左婚

無
雜誌相就好似po過一次

成日引電車